絲打入，你地會揀大學毒撚定ive型男？

我同女神都係讀ive
但我知最近女神同一個中大仔行得好埋

但我同女神關係都唔算好生疏啦
成日見面都會講野
連我生日女神都記得會係facebook同我講生日快樂!!
仲有我問女神去唔去細o camp 女神都話會去!!
我係咪點都有d優勢?? 至少 中大仔無得黎過夜

我自認係靚仔樣..唔算好差姐? 都叫五官端正丫..
但我係facebook search到個中大仔..d相望落都好鬼毒撚

真心認真 你地估女神會揀邊個

論前途同錢途 我點睇都唔會輸啦係咪先...

另外 --- 絲打們你地會揀 靚仔定大學生??

貼張圖睇下你係咪型男先再討論啦

無圖你話你係吳彥祖都得啦

Posted

大學毒撚

Ive型男

毒巴問下女神1Q題咪得囉
佢唔識答就1Q

唔揀你咪得囉

我啲IQ題比人秒...
0Q都似

大學生喎我

又係你個柒頭

🤭🤭

樣可以執, 學歷難好多wor ching

點解下下睇學歴...

係恒大見過高清妹真人
女神唔算
不過化妝雞樣
屌得過

有無係含大見過我?

Hello bb

Hello痕大清